有冇IOS用家今日瘋狂彈app?

load入app都正常，可以睇到post嘅list
但一禁入去睇內容就lag，然後彈app
尋晚明明都冇事

係，似係server問題

睇撚完你個post名 即彈

近呢個零鐘先發生

仲以為係酒店wifi問題
原來係連囝你

連囝做乜鳩

垃圾app

狂彈

彈到死

彈死 ip7+

夠鐘準備買iPhone8

垃圾apps

不停彈，跟住又lag機

更新左個app都狂彈app 搞乜？

彈緊

啱啱彈完

不停彈

彈完啦又

彈到基本上用唔到

宜家連登個app 仲垃圾過高登官方app

屌你連仔

推

屌你老尾 一日彈十鳩廿次app

彈完入嚟

仲以為部機問題

有

今日iphone彈得好勁
之前ipad 偶爾彈下，Iphone 無咩事

諗住覆嗰陣又彈左

又彈

無喎，入去睇下今日update左d咩app
可能有頭緒

係咁彈app

本來諗住換得電話
點知原來個個都係咁
睇嚟又要捱多陣

麻煩大家重開或者試下更新，睇下仲有冇問題

賣廣告就識

屌你老尾起左身半個鐘彈左10次app

連狗

彈得好密，要用網頁版先睇到

連狗我屌你老母 彈撚完未

10分鐘彈兩次

下 我一分鐘2次喎

睇個po彈十鳩幾次，appstore又無update
要重裝好撚麻煩

喂update 完用左5分鐘又彈 幫你睇撚左幾萬個廣告你俾啲咁既野我用？

未見到呢個post之前都彈左幾次
入左黎又彈多次

乜事都冇

彈到我上去揾更新，但已經係最新version

重裝完都係彈喎
咁點先？

瘋狂彈到要開web版睇

搞搞佢好喎

Yes

彈出彈入咁 好過癮

屌一入post睇兩下就彈

好撚煩，再彈就帶隊返高登

更新完都係咁wo

彈撚死啦

熄左adblock 好似無彈

係咁彈

一樣無事，彈app嘅講下咩機咩版本

有彈既有裝Adblock? 我冇彈過

連狗表示理撚得你 錢已袋

冇ad block都係咁彈
垃圾連狗淨係識賣廣告

頭先都係咁彈，啱啱見有更新，而家更新完觀察中，暫時幾分鐘都未有事

我啱啱更新既版本係1.10

更新左都彈

彈咗4次

就嚟出新機就咁，年年都咁

屌你老母 我更新完仲彈多左
屌你老母連狗

potato server

依加好似冇左

又lag 又係咁彈

完美嘅iphone點會彈app

今朝上一個鐘lihkg
彈咗5次

頭先更新完明明幾分鐘冇事，點知啱啱又狂彈apps，連回復都唔夠時間，要用電腦上連登先得

更完仲易彈

彈撚到仆街

彈到hihi

iOS11 beta7冇彈過

彈app果d iOS 10? Reboot解決唔到？

iOS 10，reboot咗一樣彈

係囉

update完彈得仲撚勁
要del app重新download先彈少左

我都冇彈過 iOS 11

連囝

用 Android instant app

連仔係咪唔歡迎iphone用家

屌 彈完未

狂彈 iphone6+

屌 係咁彈

反而iOS11冇事

有啊

覆呢個post 巳三次

Update左就冇彈

30要彈五次

岩岩彈完

你個野壞嘅

又黎過屌

我Facebook 都彈
你地有嗎？
15min 一次

原本唔係得我彈

而家又彈過 屌
睇個post睇十次都未睇完

未update時冇事
Update左先彈

睇依個post彈左3次

仲以為係自己問題

完全無問題

差唔多次撚次見到ua隻濕鳩貓就開始彈app
係咪個廣告動畫令個app唔stable?

我近排會彈WhatsApp

睇到依個post開始狂彈

Update咗先彈

仲以為自己問題

我唔止連仔app 喎
用fb 嗰啲都有彈呀

我wtsapp係咁彈

好奇怪，有彈既人可唔可以email / facebook pm 搵我地逐一跟進搵出原因係邊

info@lihkg.com

麻煩大家

垃撚圾屌你老母

屌你老母 彈撚完未呀？
每分鐘彈一次

彈撚到on9 用兩用又彈
係唔係要禁廣告先唔彈呀
係既你咪講聲囉 多多廣告費都幫你刷

知唔知大家點解會棄高登過黎呀？
就係因為佢個垃圾app 呀
係咪想頻高登後塵？

Updated咗都彈

update完彈得超勁

點解HKG+咁美好?
LIHKG真係拍馬都比唔上
又多廣告又彈app，錢唔係咁樣賺架

屌你老母睇兩頁彈一次

未更新都會彈，更新咗彈得仲密！

追一個post彈十鳩幾次

呢到

連狗
d廣告多到呢
Adblock block極都有

咁多動畫廣告
緊係彈啦

5s彈咗幾次

彈撚到閪咁

Ip8 user

彈撚夠未啊

升ios11就唔彈

屌你老母彈撚完未呀 啲廣告閃來閃去疾撚到仆街

是咪ios11

又彈 屌你老母

3個字彈左4次

留個言打幾隻字又彈撚左一次
搞到每寫幾隻字就要copy一次
屌你 如果唔係成世都未撚打完依幾隻字

啱啱彈咗兩次

6s plus更新咗冇彈了，但個app好似慢咗

彈撚完未啊

無一個post可以碌到第3頁，全部碌兩下就彈

岩岩先彈完
再開就開到你個post

再彈 唔係咁開心呀？

更新完都彈

又再彈 屌呀 睇閪咩

都唔係今日嘅事啦

睇睇下又彈，好撚煩，5分鐘彈幾次

以為load圖先彈，原來唔撚係

iPad 10.3.2都彈

屌 垃圾

屌你老母
又彈

iOS11先冇事

彈出又彈入

之前都偶然會咁，今日直頭痴線

冇得升

屌真係係咁彈呀

連狗我屌你老母！！！

愈更新愈彈

b哥好野！

彈出彈入